突發 防暴強行搶去記者豬嘴

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

推

Push

完全無視採訪自由

推！！！

太夜

不能習慣

P牌係咪推唔到？推到聽日記者會有記者問黑警點解係完全無衝突事件既情況下抆甩記者豬咀

10

9

8

7

6

p

5

4

3

2

1

核彈推呀

痴撚線

推！

dklm

721 831 101

612 721 811 831 101 新屋嶺

Pish

push

幫你推

推呀 cls

推呀

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推推墀推

推 記者加油

pish

p牌推唔到但我想知係邊間報館? (sorry for 錯重點)

國際見 冷氣軍師要人

無人推就我推

失控

我估今日恐怖分子唔會開四點廢話大會

推上國際

p牌推唔到就我推

屌 推啊

好明顯習慣了，開槍都係

越入夜
佢地就會更加瘋狂變態
殺人犯上曬身

邊個記者？

真正暴徒

好撚仆街 有個男衫問邊到有的士撘比d狗一野推落地都好仆街

up 其他記者快啲入黎拎

依家根本行緊大陸果套，有理冇理都打人，仲要自己改守則再話自己依法辦事，正式一国一制

屌佢 不能麻木

推撚爆佢

dllm

冇聽錯既話係明報

THANKS.
唉日日睇LIVE 除左擔心一班手足, 仲要擔心埋依班記者... 除左被警察無理對待/甚至中槍或受傷... 其實最驚佢地身體頂唔住, 大吉利是講句: 佢地日日咁CHUR 法, 真係好易 猝死 :(

垃圾黑警

仲勁撚過軍政府

嘩…
佢老闆丫

睇唔到

我反而覺得奇怪

香港警察多次無理襲擊市民，記者，好似都不見有人提出控告香港警察？或是有，外面無人知？

Lush

Tui

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

0
0

推！！！

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴護強行除記者豬嘴！！！

推！！！

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

推！！！

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴強行除記者豬嘴！！！

推！！！

凌晨喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴強行除記者豬嘴！！！

推！！！

我屌

推到上國際

推!!!!!!!!!!

記協出聲未？

問黎都哂氣
佢點會同你講失控

fuck, push

未睇片 推左先

就算記者問佢哋都話做法合理 同事生命受威脅架啦
照推

pushhhhhhhhhh

helpnpushhhhhhhhhh

Yui

照問
點撚樣用豬嘴攻擊佢啊

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

721 811 831 101

尋晚可以好清楚見到啲黑警已經到臨界點

多到數唔晒

我成世都唔會原諒你地班仆街
你地班黑警先係無法無天既暴徒

極醜惡

放心，狗會吹到豬嘴可以好似咁

警狗癲撚曬

由八月開始已經臨界點

瘋狗症發作

P牌推唔郁

推比solomon

失控嘅恐怖份子
香港市民好唔安全

用錯emoji

tui

扑街黑警屌你老母

推
721唔見人 831打死人 101槍殺人

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

個女仔最後點

死全家

痴撚線戴豬咀又關你事仆街黑警

Cls

睇CM係明報記者

屌你老母 而家做乜撚野
係咪真係大撚晒
如果當時可唔可以還拖
你老母軍政府

dllm死黑警

明報都搞，毅進狗果然無令人失望，弱撚智智

擺明針記者

唔怪得係度嘈

戇撚鳩 冇iq 仲要eq 都冇

做大佢

pjsh

師兄，P牌係推唔到的，幫你推啦

屌佢全家

你又唔打九佢 佢又唔撚驚有撚用咩

推！！！！

推 死黑警

個女仔咩事

幫推
真係對記者朋友好友善

食屎狗

可能唔知呢件事

內亂
濫補
搞記者

內亂屌人
濫捕街坊
亂放tg
搞記者

尋晚凌晨喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

cls

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭600咋

推
蘋果終於有報導

推
記者加油

搶野

幫推

[請廣傳] 全世界同我轉電話鈴聲！

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？

有示威者昨（2日）深夜走入港鐵大圍站內破壞設施，其後大批防暴警察到場戒備，示威者一度大致散去。至今日（3日）約凌晨零時，有小量示威者出現在大圍站外一帶，警方採取拘捕行動，至少有一名年輕男子被帶走。

本報攝影記者拍攝警方拘捕行動期間，警方突向其噴射胡椒噴霧，並強行除去記者的面罩。

推。

手1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10